根本武漢肺炎廢過普通傷風，唔明白全世界有乜好驚

有病人肺功能係康復後廢左20-30%

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

老衲幾時射D佛精出黎比鍾南山整疫苗?

自己身體差就唔好瀨武漢肺炎，中國製造既一向垃圾

正正經經食幾日藥根本斷尾🙏🏻🙏🏻

有外國人吃左幾支萬寶路煙仔之後就痊癒

食個三六煲加支飯後煙
乜事都冇啦🚬

咁你咪唔好戴口罩出街囉，安心去旅行。

傻B先戴口罩